癡撚線，點解中共哩點咁嘅邪惡政權可以不斷喺世界上橫行霸道

西方偽精英為左眼前利益不斷賣國

中國冇喺世界橫行霸道。橫行霸道嗰個就算本質係邪惡，都會顯得好正義。

作為美國人民真係幸福